50歲青年「快閃」清潔反政府塗鴉

其實真係好無恥，一個年青人都搵唔到，結果就搵返40-50歲嘅中年人扮年青人，再騎劫「年青人」呢個term。

未到65歲都仲係青年

地中海

120歲

啊邊個邊個話齋：人壽命百二歲，60歲先中年。呢啲40 50歲叫青年係好合理嘅事

脫髮姐，唔代表佢老。七孔流血還七孔流血，死還死，兩回事黎唔好搞錯。

咁佢地又見人就拉
佢地只是孩子呀

一日未死一日都係青年

咁似啲AV標題咁昆鳩人入去睇既
五十路青年

中聯辦請返黎

五十仲青年

仲有「志願者」

用塗鴉去清楚塗鴉？

破壞公物
黑警做野啦

青年

成班五十路

整到一撻撻 仲好意思講清潔

衰撚過塗鴉

救命呀。看圖作文都咁差

遲下會唔會有16歲嬰兒

支那terms

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

青年

嗱 ~ 我無迫佢架 ~~

地中海 都叫青年

同個d閪官 話人有120歲 60歲都唔好退休 有咩分別

原本好靚 俾佢整到咁核突

下次再噴過

成班心智年齡得幾歲 所以咪叫青年

地中海青少年

諗返起嗰啲咩年度十大傑青
一半都係中坑嚟

【國際】【求記者】
米蘭撐香港撐到勁大聲無人知！？

內文有links
快d上 ig 和twitter like and follow

Connect 咗意大利

治標唔治本

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

油到咁撚肉酸

邊撚個青年呀

而家啲年青人

其實佢油油都係刑事毁壞丫

清乜撚野潔姐
擺明純粹想遮住你個訊息
理得你整完有幾肉酸

禿頭青年

50歲仲係青年

睇下寫得快定清得快

我青你老母

呢班唔通係著便服既清潔工人

刷走 democracy

清文宣係何妖做開，睇黎佢又攞到funding

吸血鬼？ 50歲青年

青出於藍

油到咁樣衰叫修補
不過都多謝先 有啲標語都舊 可以油新嘅上去

係老妖

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

即係二三十係小童......

油白油上去算唔算塗污

邊間報館嘅source來

中國大媽， 撚係香港青年

清咗仲好
又可以寫返啲新口號/文宣上去
多謝年青人！！！！

支那殖民蛆蟲。

係 刑毀

快閃仲有咁多相影到 冇相得篇文都可能有人信

係咪何妖請翻嚟

寡人笑撚咗

其實佢地咁樣係刑事毀壞

菁年?

馮檢基交棒畀年輕人.jpg

青年(50歲)

50歲

啲塗鴉靚好多囉
依家一達達好咩

anti social social club 就係呢 D

無錯，識人廿頭甩得重勁過佢

第一張 黑色字變白色字 叫清潔？

青年
人唔笑狗都吠

我51歲都係青年

第一張圖跟住啲字跡油白色佢哋知唔知咁樣都係睇倒啲字

心境年輕 智商兩碎

佢地淨係請得到呢啲要收現金又唔洗申報既人去做呢啲工作

佢地係咪都油白油

唔跟色或者唔係洗石既話.真係唔整好過整

之前d塗鴉靚幾多....

冇香港身分證都唔定

文宣組又有得去美化香港

拉

支那老雞就支那老雞啦
仲有啲禿頭廢老
屌你老母扮青年
因為你地搵唔到支持你班仆街既青年啊

青？邊撚度青呀而家？

咪再噴過囖

再噴過 噴一定快過佢清潔

佢咁樣其實算唔算刑毀
都唔岩色..

藍絲個腦好有問題
以為咁樣可以對呢場革命有幫助？
咪睇下「噴」快定「清」快囉

屌笑死

修補香港傷痕？？？ 油漆？

唔記得邊得話60歲都係青年？

嘩屌油d唔油d 草紙用塗改液咁款

好明顯想摌文宣

地中海青年

青......青年?

平時返工要著制服，今日唔著就扮青年？

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

原本好靚 俾佢地整到好核突

他日香港光復後
大大小小街頭上
最好還可以看到有這些口號
歷史見證 警剔後人

青年？

胚胎嚟
成班心智年齡負數

以為五十名青年 原來係五十歲

係 HyD 角度 咁樣係犯法 油油都要配色啦

整到一撻撻叫清潔 真係睇唔透

屌 廢老就廢老啦

去鑽石山A2出口條路仲樣衰，搵D黑油遮住D字，D鐵皮淺綠色。

你老味
整到白色一達達仲核突

藍絲黎講確實係青喎

負片效果

聯合國定義，25歲或以上係中年人

咁唔算塗鴉呀?

政府要補油都會揾返隻一樣或近似顏色去油啦，唔理牆身咩色就咁揾白油油

呢一小撮50歲青年只係想掩蓋塗鴉當睇唔到，咪講到自己志願幫手「清潔」

成件事好大陸

highlight 個字

其實愈抹愈污糟...

個標題應該括埋青年兩個字

我承認塗鴉有啲美中不足，有啲內容太友善
多謝你哋幫手清
大家又可以諗下點美化啲牆
發展藝術潛能

藍屍平均年齡60幾，50算青年

60歲先中年人

睇頭髮就嬰兒添 冇既

黑警都係孩子 都需要人保護

邊間報館

同班官講

收皮啦死廢中死廢老

青？邊撚到青？

幫手遮番d粗口 下次再噴d吸引到外媒既字

點解白色油就叫清潔
黑色油就叫塗鴉

可唔可以成幅咁油過唔好咁懶呀
要做又唔做好啲同撕紙一樣

Teenager定義只係13至19歲點會去到50歲咁高

散發棺材香既青年

有個條不停發起「清潔」運動嘅快入中年嘅哨牙仔嘛。

佢地所謂「清潔」，只不過係遮住自己同政府唔想睇到嘅問題，但問題唔係遮住左就唔存在嫁

黑字變白字

做乜鳩

依家50 歲都叫青年唔怪知香港人要有120 歲命

黑字變白，成功美化

轉頭再噴過

請問係咩報導呢

刑事毀壞

72歲少年

依附權貴的人
一睇就知係癈但一帆風順收入好聲大大個D

塗鴉公物？

過多十年都入棺材

香港法律唔同呢

要做到120歲先叫合理退休

聯合國定義青年人為18至65歲？實在錯得離譜

藍絲真係好求其
啲油漆全部唔啱色嘅

油到咁肉酸

等陣先 呢個社會好撚反智 忍俊不禁

撻一層油上去叫清潔

百二歲先死喎
咁40/50都算青年

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

無論係個濕鳩政府定係呢班人點解咁買唔啱要油嘅色 次次經過見到都諗就好似依家現況咁明明有問題正苦唔係用啱嘅方法去解決而係夾硬整埋啲 戇鳩嘢去冚點知反而更明顯

加埋成百歲的青年

自然有人會再貼再噴
推返行動post同其他post用不推文

順住啲字跡油

成幅牆油過 油到同一隻色
我就佩服你喇
青年？ 廢青咋

呢幾個青年快啲死啦

推

請問係邊間報? 咁唔係誤導係咩..

油到咁核突不如唔好油

人生有120歲命， 50歲算後生啦

應該出自以下短片

又係SSP，#1描述又同短片標題相同。
Post短片條友叫高松傑，極紅團體香港菁英會成員之一，之前有個post抵制Bless果汁（因為係CCTVB賣廣告）有提及佢。

生Cancer？

睇下邊個快

咁我地仲係小童 搭巴士有冇優惠先

屌你維穩費用晒咩?
1000一日大把藍絲搶住做啦

青年....

劉華都48攞傑青啦，政府對青年呢個term一向都好包容

你老未 地中海叫青年

不如搵個牙伯出黎當年青人啦

好多做 Programmer 行家三字頭就做咗清朝人

咁都叫青年
示威者係咪嬰兒

下次會唔會請埋60歲「青年」

G

深水埗區黎講都係青年嘅⋯

咁同冇油過有咩分別

究竟係無頭髮先做IT定做IT都係無頭髮

咩青年咁快地中海？

可能係 DNA 問題

申：做咗廿年 IT，仲好濃密只係有白頭髮

邊份報紙咁白痴

有咩咁出奇
傑青果啲都係咁上下後生

弱智呃弱智

廢青原來係講緊佢地
我地仲係岩岩學行嘅BB仔

笑左，50歲青年

傑青都係去到40歲，50歲仲學人叫青年，真係人唔笑popo都吠

檢舉到佢地del page

香港既定義………………人係有百二歲

唔comment佢年紀

好多銀髮族都好值得尊重

香港:60歲都係中年

死廢青

我真見過YouTube 有

掩耳盜鈴 現代版

政府60歲都叫中年，呢班叫青年都正常

快閃係唔會畀人影到的

星爺有聲

呢啲唔係叫清潔，係用另一種顏色遮蓋 ok!

個頭禿到咁

可以update下資訊

呢幾位青年 做得我阿爺阿婆

送理髮報答佢哋先得

青年
呢個政府有幾指鹿為馬

呀嬸呀叔都青年

一撻撻好核突

青年
咁我地咪啱啱出世嘅bb

唔犯法嘅話 裝修師傅油到一撻撻白油點算

唔怪得琴日個popo話自己仲係孩子

志願者...
你叫義工都好啲呀...

停左經都仲係青年

1.唔係青年
2.唔係清潔，係更大既塗鴉

push

應該噴：企圖清潔者死全家

google「志願者」多數係殘體字，香港叫義工。

見唔到姐係無發生

「我向一切聽見這書上預言的作見證，若有人在這預言上加添甚麼，神必將寫在這書上的災禍加在他身上；」
‭‭啟示錄‬ ‭22:18‬ ‭

出呢篇文個條友對眼盲左???
想驅風定點

老屈人係青年,佢頭髮都未出齊,應該係小孩.

星島定大公

好年青呀

無頭髮都青年

光頭都是青年

青？邊撚到青啊

長命120歲 的確係青年

人有120歲命

黑警都話佢地係孩子啦
計返 中年都係青年嘅

未死都仲係青年